暫時先要停止衝擊

再衝擊的話，只會令政府有更多藉口不再回應五大訴求。政府現在最想看到這個局勢。

香港人也非常善忘，會比示威者的衝擊，蓋過之前警犬所做的暴行。

現在需要的是一些和平的示威，令更多香港人支持五大訴求。

我不是割蓆，只是現在要用新的打法對政府。

推

1

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

不是質疑你，請提出新方法

聽日就去荃灣覆桌

Set deadline 否則行動升級

和平遊行，好似69同617咁

再用和平遊行，令香港人支持番五大訴求

唔好on9

你和平就係比人繼續打，比黑勢力繼續斬。警察繼續拎Ot八萬一個月

可以set deadline, 係一定要set deadline

要令更多香港人知道警犬嘅暴行

我怕d港人好快會忙記